喂 唔洗擔心嫁wo 我捱義氣 我包你底 我做最尾結婚個個

你結婚喇

呢首歌真係呢⋯⋯